[革命輸出] 京A88519 加中共宮員瑞銀有78000億

除左繼續焦大京A88519
都要留意埋7.8萬億錢

瑞士銀行公佈消息，100位中國人在瑞士銀行的存款合計7.8萬億，則平均存款為：78000億/100人=780億人民幣/人

文宣組做野

推

除左繼續煲大京A88519
都要留意埋7.8萬億錢

支共官員一定驚到瀨屎
文宣組做野

推到佢地仆街

入黎同我推爆佢

Push

屌你老母 我第一眼見到呢個數字冇乜概念
隔多兩秒都仲係懵下懵下

PUSH

文宣組quote返瑞銀報告。中國主席得咁少人工，邊個貪官貪咁多？主席儲幾耐先到果1個億。妹仔大過主人婆！

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

一邊正面對抗一邊火燒佢地後欄

姐係有幾多個零
推番上支那

7,800,000,000,000

據說在外國記者會上被問到這件事的時候，中國外交部發言人華春瑩回答：「我們注意到瑞士的新動向，我們嚴肅敦促瑞方以對世界和平負責，對人類安定團結負責和尊重他人財產隱私的態度，謹言慎行，充分認識公開客戶財產信息可能導致的嚴重後果。」

將中共貪污引爆

可以打貿易戰了

我無嘢講

其實好恐怖
如果有日 哩堆權貴集體走佬
中國大陸真係會人食人

唔洗走佬, 錢一早係外國

不要為中央添煩添亂

文宣做嘢

相信習主席光明磊落
但仍然打貪不力

佢咁講分分鐘佢自己都有錢係入面啦

貪污真恐怖

嘩 充公充公

咁撚多？

瑞士銀行幾時凍結

求教學,
唔識點樣用微博,要曲到圓?
點樣可以俾多d人睇到?

瑞銀凍結啦

希望各位反滲透帶風向post可以加密一下

即刻凍結啦
仲諗